基佬的煎熬

我有個男同事前排辭咗職
我一直都好鍾意佢 由佢一入職就已經對佢充滿好感
因為佢同我真係好夾 又好玩得
但最近佢辭咗職 本身聽到佢話要辭職 我勁唔開心 但又唔想表現出嚟 但而家佢走咗我真係好唔開心 發夢又夢到佢
喺個夢到我見到我做得太多嘢侵犯到佢 佢嬲咗我⋯
但我寧願佢真係嬲咗我 但我又唔想做啲嘢令佢唔開心
雖然我同佢好好傾 又好夾 但其實同佢啲共通話題真係無乜
平時同佢whatsapp都講吓啲公司嘅無聊嘢 講吓打機
但而家唔通淨係講打機咩⋯

唉 每日返工都好唔開心 以前都會因為佢有返工而充滿活力 我知時間會沖淡一切
加上又唔知佢係咪都係基佬
如果你見到呢個post就好⋯如果你都鍾意我就好

連佢係咪直都唔知，點幫你 約佢出黎問佢

唉 你明㗎
我就係唔知可以點做
佢做過好多嘢都好似基
佢又係A0又係處 但佢本身條件唔差㗎 通常直嘅都唔係A0處

鍾意人成日都會有幻覺佢係gay㗎啦 第一日暗戀人咩。。 最簡單就係直接問佢。。call佢出黎約佢食餐飯先

我同佢平時唔會咁正經㗎😞同埋都無藉口約

大把啦，直接話掛住佢想睇下佢近況，約佢出黎。佢對你有好感自然就會pick up到你啲signal, 無好感咪當你朋友關心自己咁囉

唉 全日返工都好無動力

send條j佢
然後話send錯囉

佢幾歲先
Whatsapp多啲佢先囉

可能佢前面唔係處
後面係處呢

細我幾個月
會呀 有努力

佢係咪叫阿希

認真㗎我

頭先係尖咀港威食cheese cale factory
入面有個超超垃靚仔嘅侍應 成個李炫雨咁
真係好想識到佢b只可惜自己冇本錢 人地又9成唔係hehe

Cheese cake factory

我唔係因為人哋個樣而鍾意人㗎
而係佢真係好可愛 性格又好好